%\documentclass[unicode,pdftex,a5paper]{llncs}
%\usepackage[margin=10mm,headsep=5pt,nofoot,nomarginpar]{geometry}

%\documentclass[unicode,pdftex]{llncs}

%\documentclass[unicode,pdftex,a3paper,fleqn]{report}
%\hyphenpenalty=10000

% Standard geometry for theses and preprints in KIAM
\documentclass[unicode,pdftex,a5paper,fleqn]{report}
\usepackage[margin=12mm,headsep=5pt,nofoot,nomarginpar]{geometry}
%\usepackage[left=15mm,right=9mm,top=12mm,bottom=12mm,headsep=5pt,nofoot,nomarginpar]{geometry}

%\documentclass[unicode,pdftex,a4paper,fleqn,14pt]{extarticle}
%\usepackage[margin=17.5mm,headsep=7.5pt,nofoot,nomarginpar]{geometry}

\input{preamble}

\def\entitle{}
\def\rutitle{Доказательство свойств функциональных программ методом насыщения равенствами}
\def\enkeywords{}
\def\rukeywords{}
\def\enauthor{Sergei Grechanik}
\def\ruauthor{Сергей Гречаник}

\usepackage[
  unicode,
  pdftitle={\entitle},
  pdfauthor={\enauthor},
  pdfkeywords={\enkeywords},
  bookmarksopen=true]{hyperref}
\usepackage{bookmark}
% \usepackage[toc,page]{appendix}

\newcommand\mysplitstate[2]{%
    \expandafter\newcommand\csname textOf#1\endcsname{#2}%
    \begin{mystate}%
      \label{stmt:#1}%
      \csname textOf#1\endcsname%
    \end{mystate}%
    Доказательство этого утверждения приведено в Приложении~\ref{ch:proofs} на с.~\pageref{p:#1}.%
  }

\newcommand\myrestatesplit[1]{%
    \paragraph*{Доказательство Утверждения~\ref{stmt:#1}, с.~\pageref{stmt:#1}}%
    \label{p:#1}%
    \begin{mystate*}%
      \csname textOf#1\endcsname%
    \end{mystate*}%
  }


%\usepackage{showframe}

% \renewcommand{\baselinestretch}{1.3}
%\setstretch{1.3}
\onehalfspacing

\tikzset{thin/.style={line width=.6pt}}
\tikzset{thick/.style={line width=1.6pt}}
\tikzset{every picture/.style=thin}

% \usepackage{fancyhdr}
% \pagestyle{fancy}
% \fancyhead{}
% \fancyhead[C]{\thepage}
% \fancyfoot{}
% \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
% \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}


\bibliography{references}

\begin{document}
\selectlanguage{russian}

%\input{title}


%\selectlanguage{english}
%\setcounter{page}{3}
%\tableofcontents


\input{body}




%\section*{Acknowledgements} 


%\pagebreak
%\phantomsection % Ensures that a PDF bookmark is set here
%\addcontentsline{toc}{section}{References}
%\selectlanguage{english}
%\bibliographystyle{abbrv} 
%\bibliographystyle{plain}
\printbibliography[heading=bibintoc]

\input{appendices}


\end{document}
